求唔飛釘 "純色Tee"

相信好多人都想知

乳貼

Bra/乳貼/gym

做gym會唔飛釘架咩

肥仔波飛釘：
大胸肌飛釘：

日本學生教用膠布

照飛

邊度有得買乳貼？

唔飛釘着黎把托

提子？